[體嘢 SportsYeah]美斯通過Goal.com宣布留效

【#體嘢突發】

宣布留效 #巴塞隆拿，並表示此舉為免與母會對簿公堂。

#體嘢 #sportsyeah

美斯是無辜的